嘈乜 獌地上最強🤘🏻

橫掂點講佢地都有野賴 讚下鼓勵下咪算囉
獌地上最強 無黑哨 無越位 無犯規
仲有無球證

支持我獌

請表示是否支持我獌

Iu又燈我獌

我獌琴晚啲魔性

我哋普巴個下型到

4隻腳踢波實最強

Haha